其實男仔主動搵女仔講嘢係唔係九成想溝佢

好似好明顯

係有野想問佢

剩低一成只想屌柒佢

有冇咁多嘢問呀

係

唔知啲女仔會唔會察覺唔到

唔該唔好咁多幻想得唔得

你係厹

食同溝係兩樣嘢嚟

唔係
可以係學術可以係工事
主要睇講乜

咁食+溝

唔通純友誼咩

Hi 搞緊咩

唔一定囉

攞你sip時間

我覺得勁無謂

聽到佢話唔見 我都o撚左 明明前幾日仲話可以見
即係根本唔夠鐘意我

屌 我唔撚係想食你呀

可能一直都冇鍾意過你

你呃人.jpg

佢有講鐘意啊

不過鐘意only 唔會為左我travel 幾個鐘車囉

成日借啲意搵我傾係咪都係想溝

識咗第二個

唔好咁多幻想好無？

我覺得係
邊個人會浪費時間同個自己唔鍾意嘅人吹水
best friend除外

唔係好best friend，一加ig就加我做密友
又成日都搵我講嘢

唔係
唔通問你借野用又叫想溝你?

想食你
一定

掉返轉女仔搵男仔日日吹水係唔係九成想被溝？

借咩先

嗰啲叫洨

唔會啦 我月頭先同佢見完

依家d人一加ig就密友嫁喇
好隨便

都係

想扑野

十成九
唔中意wtsapp黎晒時間
搵其他野做唔好

我都係咁諗

可能係太悶搵人吹水
你只係其中一個

唔覺
本c咁靚

hi,女學霸

yes so true

你想我點叫你

叫你還錢呀
偉 在嗎？

☺️系度

正如你上面所講
如果個男人唔鍾意你又點會日日text
佢有咁多野可以做

都真係好難理解

我依加覺得contact都好無謂

問價ok!?

淨低一成照照下鏡先

九成想屌佢

呢啲男人唔要都把啦
咁多秘密
如果一齊咗佢又呢樣嗰樣估佢唔到咪又搞到自己唔開心

20m 1q

你同我借左3000蚊 幾時可以還返我？？？

唔係，好朋友傾下計姐。

我點解要還？
呢個係憑我自己本事借來的3000蚊
點解要還？
屌你老母🖕🏻

😦😦😦

你信男女有純友誼？

咁女搵男係咪想被溝
咁係咪異性搵親對方都有野

睇上面

想屌啫

唉 想遇到個正常 可發展既對象都咁難

溝—->屌

唔好咁啦，你以為自己好多人溝咩，識個fd都得既

未必
好似我返工個到熟ge女同事成日都R水吹
有時想吹水識下人咪搵人吹兩嘴
無咩特別意思

愈樣衰愈有

男男都唔會有純友誼啦，更何況男女

你個名

同感

你錯啦

睇你係唔係毒撚

毒撚就溝
靚仔就傾
明？

屌
大家差唔多cases

香港都算啦 發覺外國啲年輕一代真係無乜人要commit 個個都係過住揾人陪下 得閑搞下野既生活就得

定係係我黑仔 遇親嗰啲都係咁

又係你 老濛

點會

點唔會

唔係 想屌佢

溝+食+屌

有時可能只不過係冇野做
嗲兩句
人哋一同你傾計就係想溝你咩

樣衰/GAY就有，其他

唔好咁諗 總會遇到的 時間問題

係姣
咩年代呀
點解女仔揾男仔傾計就係姣?

我依家都唔知點面對

我可以繼續同佢做朋友既，反正之後唔會再見，慢慢都會淡

但一諗到佢之前應承會見面，點點點，就好嬲

直接啲！
如果有房，你想唔想同佢扑嘢？

唔係，係9成9

咁似我啲講女同事，當隔離team有新男同事就會幻想人地鍾意佢

佢今朝經過望左我一眼呀
佢今日過嚟問我拎file呀
入嚟個陣佢幫我推門呀

痴線...............

係囉

想溝佢朋友都得啫

如果兩個都單身，條女個樣又唔差
咁九成係

只是兵

其實男仔主動搵男仔講嘢係唔係九成想溝佢

如果本身三唔識七就太明顯啦

識嘅就冇所謂

會唔會搞錯左呢?
係九成想屌佢一成溝佢

見你story個內容咁啱係有討論空間咪同你傾兩句囉

唔係想溝你啊hi

不要說得這麼白

我成日都主動搵女仔傾計
但係我係gay既
咁樓主個理論係咪唔成立？

係，所以最好講明「屌唔撚係想屌你」呀先。

Hi 講明先 屌唔撚係想屌你呀
可唔可以借支筆？

直接到位不用浪費時間金錢\
唔岩第二個

好難唔係

問功課咋

近幾年主動搵親既女仔都唔係想溝
同行男仔相對少 同area更少

唔係同我熟個啲全部豬扒,但我有時都會搵人傾計

幻想師

剩下果1%是說慌的

啱傾咪穩下人吹水，唔好咁多幻想ok?

唔好咁多幻想啦，純粹想搵水吹咋

唔好ff 咁多

連登仔：食左飯未？
女：食左
連登仔：食咩飯？
女：麵
連登仔：食咩麵
女：拉麵
連登仔：咩拉麵？
女：一蘭拉麵
連登仔：有冇加辣？
女：冇加
連登仔：點解唔加辣？
女：唔中意
連登仔：唔加辣幾錢？
女：唔過一百，唔講住喇返緊屋企
連登仔：而家先返屋企？
女：食完野未返
連登仔：坐咩車返屋企？
女：巴士
連登仔：幾號巴士？
女：680
連登仔：680過海？
女：係
連登仔：680車錢幾多？
女：真係唔講住喇

連登仔：返到屋企？
女：到
連登仔：而家先返到？
女：沖涼，唔傾住
連登仔：你沖涼用咩沐浴露？
女：Lux
連登仔：哩隻牌子幾錢？
女：唔記得
連登仔：你沖涼沖頭定身先？
女：頭
連登仔：沖涼會捽個身幾多下？
女：一百下
連登仔：你有數住？
女：冇
連登仔：咁你又知？
女：估
連登仔：點估？
女：亂估
連登仔：亂估都估到？
女：唔講喇好攰
連登仔：點解攰？
女：OT
連登仔：唔辭職？
女：唔辭
連登仔：點解唔辭？
女：唔想
連登仔：辭啦
女：OK
連登仔：辭左未？
女：未
連登仔：幾時辭？
女：訓喇我
連登仔：咁夜訓？
女：係
連登仔：仲未訓？
女：覆緊你
連登仔：咁夜仲覆？
女：真係訓
連登仔：仲On緊？
連登仔：掛住我訓唔著？
連登仔：唔好諗太多我
女：好

連登仔：早晨
連登仔：hello？
連登仔：？？？

講下野就中意
有d人係天生勁中意聊人吹水
掃地阿姐都吹一輪

John哥，乒乓球撚 講緊你呀！！
日撚日wts人地女學霸，面對面就走去做gym，打籃球，乒乓球
吃屎啦

我舊同事結埋婚
我咪又係會搵佢
唔通溝人哋老婆呀
佢唔覆另一回事啦

其他女仔啦
有d情況係一半想溝
但又唔係真係咁在意
得閒有個人吹吓水都好呀
況且你想溝人哋就俾你溝㗎啦
長期唔覆我擺明冇興趣啦
我咪又係繼續搵佢哋吹水

真係唔好諗咁多
除非個男人淨係搵特定某個女仔
咁就睇吓佢係咪毒撚啦

笑左出聲 你連幾個鐘車程都唔值

搵嚟sip時間

真呀。啱傾同啱屌係兩回事，啱傾咪傾囉， 啱屌先會溝。

講句野就係溝，痴線咩

朋友唔得
啱傾一定要拍拖
無異性朋友

真係

要睇條女靚唔靚
唔靚就真係純當朋友吹水

利申 試過俾人誤會好多次

日後好相見

有啲人係識嘅人就set close frd

應該系調番轉

你地識咗幾耐？
我嗰個又係日日傾傾傾
但完全冇下文
就咁傾咗成三年屌佢老母

點會察覺唔到呀 當人地智障咩

男仔係唔會無鳩啦啦搵女仔既
話無意思就呃人啦

搞笑 調轉你哂幾個鍾去搵人唔得? 宜家係你求人定人求你呀?
層主一樣都係唔肯付出 等人餵

因為佢岩果d仔比d主動女食左 冇佢份

慢慢等囉

男:唔該借借
條女心諗:條毒撚唔係想溝我啊

咩為之啱屌 有性吸引力？

係
除非條女係TB

其實會唔會有男人享受flirt 女 同對條女好好 但其實冇鐘意過人？講緊係四個月嘅時間

100%想屌佢個閪而唔係溝，sp好d

係囉做個好朋友都得啫

有無約過先？

hi, 做我女朋友ok?

會成日即興話今晚不如請你食飯 我直覺覺得佢揾我攝時間 所以冇應約。。。

男女可以只係朋友

經驗話我聽 冇主動約見嘅都係fdzone 咗。以前都有同男仔日日傾 互相解悶咁解 大家冇鍾意對方 因為外在條件唔係我杯茶 係純粹岩傾

試試佢，再叫佢送你返屋企，
如果見咩唔對路就算啦，唔好浪費時間

睇你想同佢打牌定打砲。朋友同男女朋友既分別。朋友啱傾會送佢上車傾多兩句，男女朋友係陪埋佢上車送到門口希望入埋門口上埋床。夠唔夠直白？

同你情況好似呀 唔知佢到底諗咩

生日一年一次咋喎
有一方有另一半個陣就fade out 因為另一半介意 但宜家都會耐唔耐見下聚舊

冇嘢無端端搵你傾計做咩？
除非好啱傾

女仔通常去到咩位已經會諗個男仔係咪對佢有意思

成日揾你
望著你個樣好精神又唔知想點咁

我都係咁
曰日都搵我有時又會flirt下，
我問佢咁你係咪同我慶祝先，
佢又話你話點就點啦
但係其實我地識個幾月都未見過，
係咪frd zone 左

原來只係msg成日搵呢未約出黎

可能date完先發現你唔係佢心目中所想咁
所以就放棄左囉
一日未正式一齊 人人都有得揀
睇下邊個浸得快姐

有冇覺得又啱傾 又想屌 但唔想溝黎做女朋友？

純友誼波

你想點
想約個女仔出黎未直接約
咁fd都可以約出黎架

屌你，女仔都可以比d 暗示嫁，可能對面都係咁諗呢，覺得自己諗多左，岩傾就去馬啦，一生中岩傾既人十隻手足指數得曬